{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002101",
        "source": "도서",
        "writer": "최정화",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2780-602-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "어떤 날에 원데이 클래스",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2015-01-05",
        "domain": "레포츠",
        "title": "리즈메이크업"
    },
    "text": "ビューティーアカデミーメイクアップ講師出身の現小中高進路体験メイクアップ講師です。 25年のキャリアを持ち、洗練されたトレンドとリーズナブルな価格でサービスを提供しています。 ボンダム最高のメイクアップ単独ショップで特別な日の最高の思い出をお作りできます。 さまざまなクラス情報は次のとおりです。 週末には撮影、イベント、面接、ブローヘアメイクが可能で、価格は130,000ウォンです。 韓服のヘアメイクは150,000ウォンで、演奏会のヘアメイクも150,000ウォンです。 週末はメイクアップが80,000ウォンで、アップスタイルは100,000ウォンです。 平日は男性の個人プロフィール、ボディプロフィールのヘアメイクが可能で、価格は70,000ウォンです。 メンズヘアメイクは50,000ウォンです。 平日はデイリーメイクが60,000ウォンで、撮影メイクは70,000ウォンです。 デイリードライヘアのメイクアップは80,000ウォンで、撮影、イベント、面接ドライヘアのメイクアップは100,000ウォンです。 平日は韓服ヘアメイクと演奏会、ボディプロフィールヘアメイクが可能で、価格はそれぞれ120,000ウォンです。 イベントとしては平日に1:1メイクアップクラスが80,000ウォンで行われます。 本店はボンダム2地区中興1次前の住宅商店街の内側に位置しており、イディアコーヒーの裏側にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このメイクアップ講師はどのような経歴を持っていますか？",
            "answer": "私はビューティーアカデミーメイクアップ講師出身で、25年のキャリアを持っています。"
        },
        {
            "question": "このショップではどのようなメイクアップサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このショップでは撮影、イベント、面接、ブローヘアメイクなど、さまざまなメイクアップサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "週末に利用できるメイクアップクラスはありますか？",
            "answer": "はい、週末には撮影、イベント、面接、ブローヘアメイクが可能で、価格は130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓服のヘアメイクをしてもらうことはできますか？",
            "answer": "はい、韓服のヘアメイクも150,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "平日に利用できるメイクアップクラスはありますか？",
            "answer": "平日には男性の個人プロフィール、ボディプロフィールのヘアメイクが可能で、価格は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メンズヘアメイクはいくらですか？",
            "answer": "メンズヘアメイクは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デイリーメイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "デイリーメイクの価格は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "撮影メイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "撮影メイクの価格は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デイリードライヘアのメイクアップの価格はいくらですか？",
            "answer": "デイリードライヘアのメイクアップは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓服ヘアメイクや演奏会のヘアメイクは利用できますか？",
            "answer": "はい、平日には韓服ヘアメイクや演奏会、ボディプロフィールヘアメイクが可能で、それぞれ120,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イベントとして開催されるメイクアップクラスはありますか？",
            "answer": "はい、平日に1:1メイクアップクラスが80,000ウォンで開催されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 495
    }
}